其實係唔係應該再一次要求「全面封關」呢？

家下全世界都爆到咁勁
已經唔只係大陸落嚟班人有機會播毒
意大利，伊朗哩啲愈爆愈勁
美國英國都開始愈嚟愈多人發病
好明顯已經係世界級瘟疫

今次要求嘅唔再單單係封某幾個地方/國家
而係全面禁止所有人入境香港
包括 英美等地區 減低病毒傳播風險
因為 唔排除有國家嘅人(包括海外移民嘅人)怕留係當地會出事
而走嚟香港避難

即使做唔到「全面封關」
都至少要佢強制全面隔離來港人士14日

上次都唔聽
今次憑咩要聽？

全世界都愈爆愈勁
真係撼球剷

所以港共就要聽香港人講？

被封關會快d

其實全世界封香港未必係壞事

你唔提出就一定冇可能
你提出仲有個可能性

再講 上次醫護罷工叫冇成果咩？
好明顯 政府肯強制隔離佢哋都已經係一個成果

再講 政治就係討價還價
想要100就至少開到200
唔做就一定冇

但唔排除有人會過嚟
有人流動就有風險 一個星期前好似全世界冇幾多地方中
今個星期已經差唔多中晒

上次唔聽係因為要封支那
要求政府封全世界但開支那
但一定唔會反對

佢一定唔反對

一定唔會開啦 唔通真係信佢已經冇新增個案咩
不過我諗班狗官真係講得出口

因為港共要政治正確
港共100%唔肯封支那
已經唔駛講咩全封
我俾你全封其他但唔封支那其實有咩用?

香港算冇爆中果d自己惹番來

推 香港人由疫區返港都要隔離14日

你個政府 封得果度 即係視果度為疫區

正常會少左人黎香港

飛機都會少埋 係安全左

支持肺炎手足